# Translators:
# Andrei Stepanov <adem4ik@gmail.com>, 2019
# ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-26 11:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-28 19:42+0000\n"
"Last-Translator: ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/team-forbidden-llc/teams/102732/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need offense"
msgstr "需要进攻"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need help"
msgstr "需要帮助"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Armor free"
msgstr "没有护甲"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Area secured"
msgstr "区域已安全"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "No problem"
msgstr "没问题"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Defend!"
msgstr "防守!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Defend A!"
msgstr "防守A点!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Defend B!"
msgstr "防守B点!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Attack!"
msgstr "进攻!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Attack A!"
msgstr "进攻A点!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Attack B!"
msgstr "进攻B点!"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need backup"
msgstr "需要支援"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need defense"
msgstr "需要防守"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Roger"
msgstr "收到"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Negative"
msgstr "拒绝"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Go to quad"
msgstr "去强化伤害"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Go to powerup"
msgstr "去强化防御"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need health"
msgstr "需要血包"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need weapon"
msgstr "需要武器"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Need armor"
msgstr "需要护甲"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "On defense"
msgstr "正在防守"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "On offense"
msgstr "正在进攻"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "No"
msgstr "不"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Oops"
msgstr "噢"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Yeehaa"
msgstr "Yeehaa"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Good game"
msgstr "打得不错"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Booo"
msgstr "Booo"

#. Vsay/Quickmenu item
msgid "Affirmative"
msgstr "同意"

msgid "MM Login: Password error"
msgstr "MM登入:密码错误"

msgid "MM Login: Can't login to MM while connected to server"
msgstr "MM登入:已连接服务器但无法登陆MM"

msgid "Frags"
msgstr "得分"

msgid "say (to all):"
msgstr "(对所有人)说:"

msgid "say (to team):"
msgstr "(对队伍)说:"

msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#. Bomb option, enables projectile for Gunblade
msgid "Strong Gunblade"
msgstr "强刀片枪"

msgid "MM Login: authentication timeout"
msgstr "MM登入:验证超时"

msgid "MM Logout: not logged in"
msgstr "MM登出:没有登入"

msgid "MM Logout: can't logout from MM while connected to server"
msgstr "MM登出:连接服务器的时候不能登出"

msgid "MM Logout: Failed to force logout"
msgstr "MM登出:强制登出失败"

msgid "MM Login: StatQuery error"
msgstr "MM登入:状态查询错误"

msgid "MM Login: Failed, no session id"
msgstr "MM登入:失败,无session id"

msgid "MM Login: Failed to parse data at step %d"
msgstr "MM登入:无法解析第%d步的数据"

msgid "%s or %s"
msgstr "%s 或者 %s"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Gunblade"
msgstr "刀片枪"

msgid "Machinegun"
msgstr "机枪"

msgid "Riotgun"
msgstr "霰弹枪"

msgid "Grenade Launcher"
msgstr "榴弹发射器"

msgid "Rocket Launcher"
msgstr "火箭发射器"

msgid "Plasmagun"
msgstr "等离子枪"

msgid "Lasergun"
msgstr "镭射枪"

msgid "Electrobolt"
msgstr "电光枪"

msgid "Instagun"
msgstr "秒杀枪"

msgid "Cells"
msgstr "小炮弹"

msgid "Shells"
msgstr "霰弹"

msgid "Bullets"
msgstr "机枪子弹"

msgid "Grenades"
msgstr "榴弹"

msgid "Rockets"
msgstr "火箭"

msgid "Plasma"
msgstr "等离子弹"

msgid "Lasers"
msgstr "镭射弹"

msgid "Bolts"
msgstr "电光弹"

msgid "Instas"
msgstr "秒杀弹"

msgid "Blades"
msgstr "刀片"

msgid "Weak bullets"
msgstr "弱机枪子弹"

msgid "Weak Shells"
msgstr "弱霰弹"

msgid "Weak Grenades"
msgstr "弱榴弹"

msgid "Weak Rockets"
msgstr "弱火箭"

msgid "Weak Plasma"
msgstr "弱等离子弹"

msgid "Weak Lasers"
msgstr "弱镭射弹"

msgid "Weak Bolts"
msgstr "弱电光弹"

msgid "Weak Instas"
msgstr "弱秒杀弹"

msgid "Green Armor"
msgstr "绿色护甲"

msgid "Yellow Armor"
msgstr "黄色护甲"

msgid "Red Armor"
msgstr "红色护甲"

msgid "Armor Shard"
msgstr "护甲碎片"

msgid "5 Health"
msgstr "5 血包"

msgid "25 Health"
msgstr "25 血包"

msgid "50 Health"
msgstr "100 血包"

msgid "Mega Health"
msgstr "大血包"

msgid "Ultra Health"
msgstr "超级血包"

msgid "Quad Damage"
msgstr "四倍伤害"

msgid "WarShell"
msgstr "战甲"

msgid "Regeneration"
msgstr "自动回血"

msgid "Ammo Pack Weak"
msgstr "弹药包弱"

msgid "Ammo Pack Strong"
msgstr "大量弹药包"

msgid "Ammo Pack"
msgstr "弹药包"

msgid "say:"
msgstr "说:"
